廣電總局︰電視節目不用紋身藝人和嘻哈文化

內地進一步加強廣播電視節目的管理，根據內地傳媒報道，國家新聞廣電總局宣傳司司長高長力日前在宣傳例會上提出，廣播電視邀請嘉賓應堅持「四個絕對不用」標準，明確要求節目不能邀請有紋身藝人、嘻哈（Hip Hop）文化等，引起輿論熱議。

報道引述高長力透露，電視邀請嘉賓應堅持「四個絕對不用」的標準，包括「對黨離心離德、品德不高尚」的演員堅決不用；低俗，惡俗、媚俗的演員堅決不用；思想境界、格調不高的演員堅決不用；有污點有緋聞、有道德問題的演員堅決不用。另總局亦明確要求節目不用有紋身藝人、Hip Hop文化、亞文化（非主流文化）、喪文化（頹廢文化）等。

GAI 就係咁被踢出我是觀眾

紋左身果班點算
要油返肉色先得

中国有撚嘻哈（笑

唱紅歌 做樣板戲

連登紋身撚話紋身好正氣架喎

紋“精忠報黨”得唔得?

支共講野都當係一回事，你頭殻骨入面冇野定裝屎

rap 毛語錄都唔得?

當然唔得，紋「跟隨習大大」

咁幾年後習大大落左台呢？

岳飛D戲全部唔出得。

有污點有緋聞、有道德問題的演員堅決不用

掌門人

事撚旦啦
唔睇大陸節目

咪係囉！唱返党歌！

捉去槍斃

精忠報黨應該ok

陳偉霆

上年有人紋跟隨江澤民俾人發現左，第二日就比人拉左去打靶

有冇新聞睇下

有污點有緋聞道德問題演員唔用得？
至少唔見一半wo

禽日先話王菲女上一上節目收幾百萬

仲有咩人可以上節目?

好多奶支港星都成身公仔，佢地點算

傻鳩廣電總局 娛樂至死都無睇過

返支那啦屌你老母

hip hop文化本身就係屌政府
你話呀爺點會忍

大陸玩hip hop

羅志祥係極限挑戰同美人魚都要p走紋身

文革

Gai 奶曬袋底都一腳踢開

要殘體字

吳亦凡呢

係美帝有囇market la

最好乜撚都唔好用
剩係播紅歌

mc jin

紋觀音ok?

冇啦 佢全中

係最無自由既地方玩最自由既音樂
無掂政治都要做鳩你
日日播東方紅歌頌毛主席果啲算撚數啦
封鎖囇啲外來文化 等啲人民繼續係個井做隻賤畜

孔乙已

岩岩google完
連登仔笑鳩00後鍾意中國明星，轉個撚頭又係到gai

又曇花一現

只怪你紋不逢時

咁仲有冇人可以上電視節目

共產黨唔比信鬼神
紋老毛就得

就快只準樣板戲

人哋開拓一帶一路市場呀攻入中東
你哋識條鐵咩